有武漢黑工Zombie中招 三跑全面停工

老占同學會
7 小時 ·
最新消息，倫敦時間2月3日中午12:30

香港國際機場的所謂「三跑」，有武漢黑工Zombie中招，全面停工。

全部機手，科文，所有員工全面停工，大陸佬啲所謂領導，原本諗住瞞天過海，冚得就冚，但被JV合營公司踢爆；入住藍天海岸，映灣園的所有香港市民要極度小心，這裏就是未來的疫區，因為合營公司的所謂Zombie領導，乜總物總，全部住喺呢度，武漢黑工就住喺躉船上面。

十災咁款，掂過乜，乜就出事。

大大獲 地盤界手足 先行罷工了

Sunday是一週的第一天，所以不可能叫禮拜七或星期七，星期日/禮拜日用「日」代表一週的開始。星期天/禮拜天是因為Sunday通常是天主教或基督教做禮拜的日子。

屌你呢單野我聽落唔係感染成村人咁簡單，係引爆好多工程界陰暗面出黎

[祝香港人好運] 三跑地盤出左事

fb傳緊 話三跑呢鋪一野激增35個疑似cases 另再加埋5個QE A5病房5個醫護
大家又即管估吓 聽日政府會唔會如實報？

等媒體報

呢單真係爆料 爆埋有黑工

大家幫推啊 大大獲喇 真係

痴撚線 推

陣係得星島報 大家信唔信

三跑武漢肺炎封關- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿
5 hours ago - 雖然香港政府極力守住機場唔封關，但好不幸，依家懷疑中國建築請嚟起三跑嘅黑工唔生性，竟然有傳當中有人染上武漢肺炎，我估呢個仆街政府死 ...

話明黑工 機管局又點會知

今次仆街了

個澄清係流？

幾時清算中国建築

推

判頭 同 機管局 真係大家信邊個?....

嘩！！！！！！

有無早起身 既地盤巴打見到呢個post 講下

攬炒

老豆係嗰度做嘢 依家好撚驚

待fc

唔係咁精彩呀嘛？

堆下

[url]

唉日日新奇獲獲柑

清算師

好撚煩一早話唔好起政府死都唔聽

機管局表示，網上流傳有機場第三跑道工人感染新型冠狀病毒，導致工程暫停，澄清絕無此事，指沒有無工人受感染，第三跑道工程如常進行。

啲錄音咁撚似流浮山200個刀手嘅...

屌那星，我返緊個盤都好撚柒驚，申報有撚用咩，個個話無返大陸你check Q到咩，係話個個探熱囉，其實十個有九個師傅都驚到仆街，尋日有個電燈仔話自己好似發燒唔舒服，啲扎鐵佬全部彈開，好在係吹水。。。

我指我返嗰個地盤，唔係三跑

政府 : 正 又可以加碼撥款攞錢走

根本填個申報表都無撚用.個個都話自己無去大陸都得架啦
我間公司仲撚犀利.初五已經叫人照常返工
尋日先話過年去過大陸既今日開始停工兩個星期
人地都返哂黎開工播毒啦.又唔撚一早停

屌，嘥撚氣，總之每個地盤都係一個大炸彈，只可以自己小心，其實我知好多公司出左memo話彈性上班，係啲GM唔柒理，唔講，照返

自己小心都無用啦.師傅又唔注重衛生既.根本地盤真係好易奶野
啲高層又理鳩得你死.最緊要工程進度

高層叫佢地含撚啦，無一個高層係無辜，DLLM

不過師傅們今次確係對個人衛生有提升既。

問題係 係你信唔信？

地盤周圍都屎屎尿尿個個又大汗疊細汗，好難唔奶野，衛生又唔注重

三跑個名好柒

三跑一爆都幾閪大撚獲
放工d公司接駁巴士
全港各區都有得落
一架四五十人
幾千人潛在病源
仲有機鐵機場巴士都多人
仲易傳開
依鋪冚港剷

黑工都要黎香港醫？
屌佢，今次真係返中國la ok？

（未FC) 聯合醫院疑似有三個確診

係咪佢地嚟⋯

琴日有人發燒 即時叫返過大陸唔準返工14日

而家先停有hi用咩

初五開始返工已經講 出咁多memo又搞到公司成個檢疫區咁擔心就不如停工 反正西九政府出糧 擺明係等地盤有人出事先迫西九停

唔好信
3跑d船好多支那人返

我個盤返過大陸既都停左喇
金門

屌 唔撚係掛 要跟進 真是想FC

lm

咁快澄清大家都知咩事

公司工申報返過大陸就計14日隔離 好似話唔扣大假有錢 唔係有人奶野邊會咁好死

真心想FC

GG喇咁

而家先識黎驚

我都係醫護group share
確診就應該堅料
但唔知係咪黑工

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

幫手FC

今日是咪開始醫護罷工了....
如果今日林奠記招既話 記者可唔可以幫手問下...

記者幫手問下

屌你老母，俾人調左去西九，咁岩話公司本身番開個d番過大陸唔俾入

金門？

量下體溫就入得地盤

好波

即係正苦唔理照開工

百幾人住响地盆貨柜用水樽食水煙嘅普通工人，全部係攞(工程師護照)，技術專材喎，97後可輸入外劳已有在偏辟距離市區遠·大地盆常有

無錯.上星期初五已經係咁
即使你去過大陸.你只需要填張爛鳩紙同埋量體溫就可以照常開工

個個都話冇番 又答唔到講大話會點

又要攞錢啊

地盤總會及創建總會回應承判商防疫指引：防疫措施做樣 工程進度凌駕工人健康

幫你手推post

我都幫你推推 呢單野如果係真就大大獲
就算唔係真 都要查清楚 地盤要真防疫

屌你老母打埋d wechat 式廣東話就縮返入你老母個西奶返兩粒冠狀病毒暖啦大陸狗

正
大大個黑洞明目張膽周圍傳但冇人敢查
政治正確

地盤友有無工會？

支那建築真係做得出

delay政府又要賠錢
承建商又贏

十個師傅有廿個都講唔正粵語
即使你誠實填係支那返黎
一齊照常開工

lm等fc

屌淨係停一個盤有閪用咩
個個盤都咁多大陸佬等攬埋一齊死

沙中線已經爆咗一大堆「一貫做法」
政府唔藉機徹底改革，反而開個獨立調查委員會求其了事
所以成個香港正苦應該跳樓自盡，呢啲唔使聽共產黨order嘅嘢都做唔好

啲體溫計嘅又係虧嘅

一鑊清算曬

831

你老豆，呀爺係唔係大陸狗？你老母閪係唔係大陸狗閪呀？屌你老母，乜叫wechat式廣東話？幾十年前係叫廣州話呀，最後再一次屌爆你老母個臭爛閪

度到34度又入得，37.9度都入得

痴撚線

不安，今次GG

機管局都係仆街嚟

我住藍天....大佬有無fc 唔好嚇我

樓價要變淘大了

推呀

住東涌！

今次仆街了！

jv係咩??

...

推啊
癡L線 d人真係

3跑>黑跑

召喚建造業工會

joint venture
合營
建築界常見

尋日3 4幾點已經開始有消息

好多工人本身都唔想返

聯營公司

Joint venture

之前港豬澳人工島橋口位

你傻嘅，佢會唔知？

機管局話知你死啦 進度最緊要

我反而覺得有D假

工程界黑暗面浮現

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

五毛偷懶？

有返過地盤就知黑工根本好普遍
一百幾十蚊日包食宿

唔知洗唔洗賠錢俾政府

呢個應該手足嚟
汽油彈都唔使定一個就已經可以令啲垃圾大白象工程停工

黑工應該報俾邊個部門？ 海關？ 定入境處、勞工處

Push

呢單野一公開爆 應該除咗黑工呢啲 仲有其他黑暗面仲有其他嘢不停爆呀

On9 都要有限度

你認為香港無黑工？

我係咁以google下

有新聞出未

=================

【武漢肺炎】伊院A5病房5護士現病徵須隔離

推到有真相

你係咪文盲

黑工唔算工人

你講野無point 跟住話我文盲？我就真係r曬頭

香港政府學曬匪共陃習，玩瞞！
好！您老味！局人炒埋條命！

仆街黑工

樓主 你真係唔明佢講咩

我意思HA知道
屌你
你柒夠未

下 佢講緊機管局喎

我文盲？

全世界都知

不公開秘密

咁得未

ok

東涌人起義

天意，個時死反對3跑，而家要你停工 收檔

樓主求link

不嬲做開地盤都知中國建築好多連廣東話都未識講既工人，係咪黑工無人知，中國建築地盤出哂名衛生惡劣架啦

3跑停撚左工啦，仲假？

香港跟晒大陸果套，等大爆發啦，根本等死

黑工唔係工人

求link

其實 地盤 會唔會帶住口罩開工呢？
頭先係路邊見 路邊工程開工既人都無帶口罩

我都係隔離post借圖

有冇新聞講左？

地盤/工程撚入 係咪停2week?

無留意，但金門三跑，恒大掃管忽，新世界停14日

樓主驚唔驚俾黑差狗拉

西九個盤 而家返過大陸果啲人全部打唔到掌紋

藍屍group facebook都未驚
我駛驚
拉我 咪查下香港地盤有冇黑工lo
睇下邊個大獲d

[突發］大埔中國佬地盤被中伏，禁住曬

天意

如果拉我既話 應該話我
香港有黑工係造謠 定係
香港黑工冇發燒造謠 呢

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有同事識人入面做緊
JV剩係停左一隻船工
其他仲繼續開緊工

咁大家知咩事啦

日出康城7期盤中伏